如果哥斯達唔走去做西班牙走狗

留番係巴西
哥斯達
尼馬 古天奴 威廉
冠軍指日可待

其實係分組實見到耶蘇冇乜料到就應該換第2個試下
見佢個樣踢到死老豆咁款
好明顯承受唔到個壓力

如果美欺揀左西班牙，分分鐘世界杯3連霸啦 (好似)

西班牙最中意賽中收起最有把握力既人，再放舊垃圾出黎。